[{"id":1939,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0623\u062e\u0637\u0627\u0631 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643\u061f","a":"\u0645\u062f\u0649 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f.","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","c":"\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0627\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0647\u0627\u064b \u0644\u0648\u062c\u0647 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632.","d":"\u0627\u0644\u0627\u0635\u0637\u062f\u0627\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627.","answer":"2"},{"id":1940,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0627\u064b \u0628\u0633\u0628\u0628 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0642\u0633\u061f","a":"\u0627\u0644\u0633\u0648\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646.","b":"\u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u062d\u0633\u0628 \u0645\u0627 \u062a\u0633\u062a\u0648\u062c\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649.","c":"\u0625\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0627\u0644\u0633\u0648\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646.","answer":"2"},{"id":1941,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0646 \u062a\u062a\u0644\u0627\u0621\u0645 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0644\u0650:","a":"\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","c":"\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","answer":"3"},{"id":1942,"question":"\u0641\u064a \u0623\u064a\u0629 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u062e\u0637\u0631\u0627\u064b:","a":"\u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u0623\u0648 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u062d\u0627\u062f \u0623\u0648 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629.","b":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0628\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629.","c":"\u0641\u064a \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0648\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629.","d":"\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629\u064d \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0628\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0639\u0628\u062f\u0629.","answer":"1"},{"id":1943,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 :","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0623\u0648 \u064a\u0639\u0631\u0636\u0647\u0627 \u0644\u0644\u062e\u0637\u0631 .","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0644\u0642\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 .","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0628\u0627\u0635 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637 \u062e\u062f\u0645\u0629 .","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","answer":"1"},{"id":1944,"question":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643:","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627.","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u0631\u0639 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u062a\u0639\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649.","c":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f 10\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0639\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0644\u0643\u064a \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632 \u0628\u0623\u0645\u0627\u0646.","answer":"2"},{"id":1945,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629:","a":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","b":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","c":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","d":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","answer":"2"},{"id":1946,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0636\u064a\u0621 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629:","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0645\u062f\u0647\u0648\u0646\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u062a\u0646\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 100\u0645.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632\u060c \u0625\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0645\u0627 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a.","answer":"4"},{"id":1947,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644\u061f","a":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0623\u064a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0644\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644.","b":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0628\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0637\u0631\u062f\u064a\u0629 \u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629.","d":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0639\u0628\u062f\u0629.","answer":"2"},{"id":1948,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0632\u0645\u0646 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629\u061f","a":"\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629.","b":"\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u0631\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629.","c":"\u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629.","d":"\u062b\u0627\u0646\u064a\u062a\u064a\u0646.","answer":"2"},{"id":1949,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 .","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0623\u064a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0625\u0637\u0644\u0627\u0642\u0627 .","c":"\u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0627\u0648\u0645 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","d":"\u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c .","answer":"4"},{"id":1950,"question":"\u0623\u062d\u062f \u0634\u0631\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0648\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629:","a":"\u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u0649 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0625\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b.","b":"\u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u062e\u0648\u0630\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0628\u0631\u0623\u0633 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629.","c":"\u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u062e\u0648\u0630\u0629  ( \u0642\u0628\u0639\u0647 ) \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0635\u0641\u0627\u062a \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0628\u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0643\u0628 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0633\u0642\u0648\u0637\u0647\u0627 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","d":"\u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u064a\u0647\u062a\u0645 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0644\u064a\u0626\u0627\u064b \u0648\u0645\u0624\u0645\u0646\u0627\u064b \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","answer":"3"},{"id":1951,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0633\u0627\u0646\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0629\u061f","a":"\u062a\u0635\u0637\u062f\u0645 \u0633\u0627\u0646\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u062a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0631\u0627\u0643\u0628\u0647\u0627.","b":"\u0630\u0644\u0643 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0636\u0631\u0631\u0627\u064b \u0644\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u0644\u0644\u0628\u0646\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649.","c":"\u0642\u062f \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u064a \u062b\u0628\u0627\u062a \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","d":"\u062a\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0627\u0646\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0648\u062a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0633\u0642\u0648\u0637\u0647\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1952,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0642\u0644 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0637\u0631\u062f \u0623\u0648 \u0631\u0632\u0645\u0629 \u0623\u0648 \u0645\u062a\u0627\u0639:","a":"\u062a\u0645\u0646\u0639\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","b":"\u063a\u064a\u0631 \u0645\u063a\u0644\u0641\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0644.","c":"\u062a\u0628\u0631\u0632 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0641\u0642\u0637.","d":"\u062a\u0645\u0643\u0646\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0633 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u0631\u064a\u062d \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1953,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0633\u0627\u0631\u0639 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","b":"\u0648\u0632\u0646 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627.","c":"\u0645\u0628\u0646\u0649 \u0645\u0642\u0639\u062f \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","d":"\u0644\u0628\u0627\u0633 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0635\u0641\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":1954,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0646\u0634\u0623 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0639\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0645\u062a\u0623\u062e\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b","a":"\u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u0642\u064a \u0644\u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0648\u0644\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631 \u062c\u062f\u0627\u064b.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0648\u0642\u062a \u0643\u0627\u0641\u064a \u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0642\u062f\u064a\u0631 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0628\u062f\u0642\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0642\u062a \u0645\u062a\u0623\u062e\u0631.","answer":"1"},{"id":1955,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u062f\u0647\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u062f\u0647\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0645 \u0645\u0644\u0633 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0646\u0641\u0633\u0647 \u0648\u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642.","b":"\u0627\u0644\u062f\u0647\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u064a\u0628\u0647\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u064a\u0636\u0644\u0644\u0647.","c":"\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0647\u0627\u0646 \u064a\u0636\u0631 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u0644\u062d\u0648\u0638 \u0628\u0637\u0648\u0644 \u0639\u0645\u0631 \u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","d":"\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0636\u0631 \u0648\u062a\u062a\u0644\u0641 \u062f\u0647\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","answer":"1"},{"id":1956,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0633\u0648\u0642 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0646\u0627\u0635 \u0648\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0628\u0642\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0648\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639\u061f","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0631\u0641\u0642 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0644\u0647.","b":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0644\u0643\u0646 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064d \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629.","c":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0631\u0641\u0642 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0644\u0647.","d":"\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u060c \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0648\u0628\u062f\u0648\u0646 \u062a\u0633\u0627\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u0628\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634.","answer":"4"},{"id":1957,"question":"\u0641\u064a \u0623\u064a \u0648\u0636\u0639 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0628\u0642\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0648\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639\u061f","a":"\u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0648\u0628\u062f\u0648\u0646 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629.","b":"\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639.","c":"\u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645\u060c \u0632\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0648\u0627\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0642\u0639\u0629 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629.","d":"\u0641\u0631\u0645\u0644 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u062a\u064a\u0646.","answer":"1"},{"id":1958,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0639\u0628\u0648\u0631\u0643 \u0628\u0642\u0639\u0629 \u0632\u064a\u062a \u0645\u0644\u0633\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0633\u064a\u0627\u0642\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0644\u0646\u0642\u0644 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0644\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f.","b":"\u0632\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0648\u0627\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0642\u0639\u0629 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629.","c":"\u062d\u0631\u0631 \u0645\u0642\u0628\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u0628\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0644\u0646\u0642\u0644 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0644\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f.","answer":"3"},{"id":1959,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0641\u064a \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0628\u0642\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639\u061f","a":"\u0623\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0631\u0641\u0642 \u0645\u062a\u0646\u0627\u0647\u064a \u0648\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0623\u0628\u0637\u0623 \u0645\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0646\u0638\u0641 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a.","b":"\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0641\u064a \u0631\u0643\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0645\u0636\u063a\u0648\u0637 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0646\u0638\u0641 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a.","c":"\u0623\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0628\u0642\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0648\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646\u0647\u0627.","d":"\u0623\u0641\u0631\u0645\u0644 \u0648\u0623\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b \u0648\u0627\u0641\u062d\u0635 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0646\u0638\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":1960,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0646\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u0645\u064a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641\u061f","a":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0625\u0644\u063a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632 \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627\u064b.","b":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0628.","c":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0639\u0646\u062f \u062d\u062f\u0648\u062b \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u062c\u0622\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0644\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632 (\u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641).","answer":"4"},{"id":1961,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0631\u062f \u0641\u0639\u0644\u0646\u0627 \u0644\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0648\u0644\u062f\u062a \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0646\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628.","b":"\u0646\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641.","c":"\u0646\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u064a.","d":"\u0646\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u0645\u064a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641.","answer":"4"},{"id":1962,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0642\u0648\u064a\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629.","b":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621.","c":"\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642.","answer":"3"},{"id":1963,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u062a\u0634\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0632\u064a\u0648\u062a \u0648\u0645\u0644\u0633\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641\u061f","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643\u060c \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644\u060c \u0645\u062d\u0627\u0648\u0644\u0629 \u062a\u0639\u062f\u064a\u0644 \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0636\u0639 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u062d\u062a\u0649 \u0648\u0644\u0648 \u0623\u062f\u0649 \u0630\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0639\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0633\u0629\u060c \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0645\u0627 \u062a\u062e\u0633\u0631\u0647.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0625\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0644\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","answer":"1"},{"id":1964,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u062e\u0644\u0642 \u0645\u0631\u0628\u0639 \u0622\u0645\u0646 \u0648\u0646\u0627\u062c\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0648\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0648\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0639\u0646\u062f \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0634\u064a\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0628\u0623\u0646 \u062a\u0628\u062a\u0639\u062f.","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629.","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u062c\u062f \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629.","d":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u062d\u0648\u0644\u0646\u0627.","answer":"4"},{"id":1965,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0634\u064a\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645 \u0639\u0646\u062f \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u062e\u0631\u0649\u061f","a":"\u062a\u0642\u0644\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0644\u0630\u0627\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644.","b":"\u062e\u0644\u0642 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0635\u0631\u064a \u0645\u0639 \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646.","c":"\u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","d":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u0625\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0636 \u0644\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646.","answer":"2"},{"id":1966,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u060c \u0643\u064a\u0641 \u064a\u062a\u0645 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649:","a":"\u0639\u0646 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062f \u0645\u062c\u0627\u0648\u0632\u062a\u0647\u0627.","b":"\u0628\u0623\u0633\u0631\u0639 \u0645\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646.","c":"\u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0646\u0631\u0649 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0622\u062a\u064a\u0646.","d":"\u0639\u0646 \u064a\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062f \u0645\u062c\u0627\u0648\u0632\u062a\u0647\u0627 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629.","answer":"4"},{"id":1967,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u062a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0633\u064a\u0631\u0643 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u061f","a":"\u0628\u0639\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631 \u062b\u0627\u0646\u064a\u062a\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0646\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","c":"\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u064a\u0627 \u0648\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0646\u0638\u0631\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0641 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f.","d":"\u0628\u0639\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0641\u062a\u0631\u0629 \u0645\u0639\u0642\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627.","answer":"3"},{"id":1968,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0635\u0641\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642\u061f","a":"\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0631\u0627\u0621 \u0641\u062a\u062d \u0628\u0627\u0628 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u062c\u0623\u0629.","b":"\u0639\u0644\u0649 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u0646 \u064a\u0623\u062e\u0630 \u0628\u0639\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0628\u0623\u0646\u0647 \u064a\u062e\u064a\u0641 \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b.","c":"\u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0647\u0648 \u0623\u0646\u0647 \u0641\u064a \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0635\u0641 \u0648\u0641\u064a \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0641\u064a \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0643\u062b\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062e\u0637\u0631\u060c \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b \u062d\u064a\u0632 \u0643\u0627\u0641\u064a \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0648\u0622\u0645\u0646\u0629.","answer":"1"}]